唔肯含jj既女人有咩價值？

入黎解釋下？

要你有咩用？

駁5刀

真

唔肯含j既男仔都係

只係識上網嘴炮現實世界咩都唔敢做既傻撚有咩用？

咩事

男仔練yoga係咪為咗自含

男，有車有樓，年薪二百萬，自己住
但做我女朋友要AA ,食飯你一餐我一餐,OK?

on9 唔肯含果啲一律中出即飛

無價值

唔肯奶閪嘅男人有咩價值？

中學性教育堂一早要教埋口交

中學應該要教含撚

男女都要學

你唔奶 我咪唔含囉

女人唔含就打到佢含

彎腰含唔到自己jj嘅男仔有咩價值？